[集思廣益] 老豆send左啲咁嘅比我 點應佢好

真係諗唔到可以點應佢

多謝老豆

平時同佢好日都唔講兩句 講唔出口

Cap圖比老母

今晚你張床定我張床?

thx老豆 我條仔岩用

屌

我會同媽媽比心機架啦

媽咪同你講咗我唔掂

老豆，咪淨係send條link, 比錢我幫你買啦

我唔洗，老豆自用啦